新派搭棚技術

我見識少，咁樣搭棚都得？

成塊玻璃爆

問下勞記

咁都出到棚紙 ?

搵勞工處

地盤佬：是撚但唔撚冧就求鳩其啦 趕撚住去叫雞呀仲慢慢綁咩屌你老母